	Надоедат чисто изучать книги хочется писать приложения, и в принцепе я могу так делать
	По сути пока не cделаю приложение для планирования будет сложно коректно планировать.
	Для этого приложени нужно Git и Sql
	
	И так пишу приложение, или изучаю Git и Sql в течение 4 часов
	Sql and Git можно изучать до того как разберу основы, дальше их можно изучать в более 
	медленном режиме. Мне они нужны что бы лучшье понять как работать с Room and FireBase

	Мне нужно делать ТЗ
	
	До него я бы хотел сделать свои приложения что бы придти работать не нулёвым 
	Для этого мне нужно освоить:
	Room
	Git
	Sql
	FireBase
	
